開心速遞 （328）

唔怪得近排好似清新咗

重申訴求
我要睇女女啊

但係好多人都唔經myTV睇

澳門妹就咪喇,
佢連套劇都唔尊重,
我就唔會想睇啲咁嘅演員

我追就照追
但會係老翻網睇

咁落去開心速遞好快bye bye

如果tvb收皮既話我唔介意喎

強烈建議愛回家離開TVB喺第二個電視台發展

個預告

呢個問題你解密問啦

點解要解密問先？

hello大小姐

咁3t線係咪正式完咗
3e之後同George一齊定同新角色一齊
啊joe同朱大哥會唔會出
tt仲會唔會出

所以做得好要大大力讚
得閒出多啲花絮片啦
幾無聊都唔緊要㗎
純粹想睇下你哋拍嗰陣係咪好搞笑

好似冇集中post,
但間唔中會有人睇完某集開post講吓

上年定前年我講高寶劍之後真係出寶劍

講過

如果你講緊454應該係指上年啊

上次701好似都係呢個導演
今集個storyline感覺都要鋪墊好耐
希望唔好為咗廣告cut情節
btw張相真係感覺好溫馨啊
唔喺鉅記門口影更加好

但鋪墊唔係應該關編劇事咩？
這集3E主線但張相個個都有就係無3E份
去左下海無份影

可能在海中央等緊熊家人救佢
希望唔使救自己游翻上來啦
覺得編劇導演都關事
我覺得編劇寫好咗劇本都要同導演傾下拍唔拍到出來 同埋每個場口時長控制要唔要cut情節都係編劇導演一齊傾 所以好睇嘅劇集應該多方面配合先得
演員編劇導演工作人員都要加油

大家姐同阿龔企得咁近 幾時先有龔欲善其事

今晚大家姐會打啊龔
睇下會唔會數多佢兩句
定留翻俾阿水
喂有人好似恰你哋個妹啊

一陣間下海=落海游水就好笑
希望今次係3E自己搞掂問題啦
唔係就同之前選美一樣無分別...

如果咁講咁之前龔水趕頭趕命果幾集的導演真係要搞搞佢，下下夾硬縮埋一集會cut走好多嘢，仲記得之前Philip仔送髮夾單嘢cut走左

次次都希望加咗集可以唔好咁趕但好似都唔會
希望三集道德訓練營係個好開始啦

已經可以ff到個情景
啊龔俾人打完之後熊家人發現3e啱啱游完水上來
阿爸 家姐 阿叔 安仔 你哋喺度做咩啊
一定誤會完發現3e冇穿冇爛咁出現

但咁樣好似普通左啲
可能陣間條橋再爆啲
好想快啲到8點

屌 我想嘔

淫媒

又扯皮條又淫媒

阿龔新西裝

快d俾佢地一齊番啦

鴨鴨...

又澳門

推銷梳打埠治權移交廿周年

3e做model

Fish fish

唔通3E幫人挑雞眼

Lm

個bgm咩事

3e 做 model

咁3e又真係好好丁嘅

一定係
唔係無啦啦頭先咁講

佢應該係幫人啜雞眼

挑雞眼

砵蘭街皇后

ptgf

dirty

套戲個男主角仲要扮阿龔

通3E條渠

應該係

入浴

3E

又重演一次

三姨出浴

係丫你地比雷劈

好污穢

補葡文？

心如都算辛苦命

3e

做雞如

做咗雞定私影妹？

g

阿叔好仆街

轉貴野食 廢青安第一個仆出去

我都要搵3E 補習。

兩者都唔係

睇到好不安 點解會咁

EEE 好正
禾稈冚珍珠

做啜雞眼雞

Ola 係咩

上集心如陪完曹總，今集又陪公子，編劇想點？

3E都做埋雞喎

你好？

雞眼大特寫
雖然等陣又係誤會
但依家真係講到啊龔好似
等陣應該收得翻嘅 希望
等陣會唔會一翻來又開始賣廣告

曹總嗰個係FF嚟，不過好睇

想睇3E真下海

總監全程個樣勁賤精

係

所以好污糟

所以要俾人打

幫趙公子挑雞眼
如果係咁劇透得太明顯喎

澳門葡文
又植入式sale澳門

一定係挑雞眼

想睇被阿水打完嬲嬲唔好返住

原來西班牙同葡文都係Ola

安仔嚟料

應該係呢類野，但係雞眼一次就夠，冇理由要繼續做

西班牙係Hola

條油炸鬼好硬…

金城安又誤會

唔止一個人

真係驚tree gun打碎天靈蓋

根叔仲記住丁有燁

3e都幾正

金城安聽到都冇follow up action

又誤會

賣澳門旅遊景點

又賣澳門廣告

從來無忘記過

又巨記

Disgusting

搵妹都掛住賣廣告

好野咁樣植入法

咁都植入到廣告 cls

大妹

點賣都無人食垃圾鉅記

巨記澳門奶共都好正常

夢資源

初三張相
但呢個係FF嚟㗎喎

垃圾

丁有嬅

廣告

心如下海（賣巨）記

熊家家暴現場

熊家獅鳥

全家都打

獅鳥

一嚟就打人

係丫你地成家比雷劈啦

笑死 好on9

完事，講埋啲嘢咁惹人誤會

打得好

又打多下

係咪毎個女婿都要俾熊家打

我唔怕3e烏糟

3e著呢條裙好正 腳

私了

灰甲會傳染

分手啦屌

原來係雞眼....

總監好陰功

工仔

咁又真係核突過出黎做

咁都唔分手

龔燁打到傷晒都咁靚仔

頂

真係好污糟

挑雞眼專家

呢家人智商有幾低？

石敢當

cls

呢集有味

唔戴套咁大膽

如果戴紙手套唔得？

Cls

慘過做雞

俾我幾錢都唔做

3e 個咀生泡疹？

唔緊要啦低智劇情有低智觀眾睇

x2

全家都有雞眼

CLS,食飯時段播呢D野

今晚啲雞眼close up好核突

笑哈哈

好嘔心啊屌

我想嘔呀

有無消毒過？

我條丁生左粒雞眼3e可摸耳幫我挑

想奶安仔對腳

真實嚟講，係要執業註冊醫師做先至做到

成家比雷劈啦

唔俾人戴套好賤

cls劇情

痴線

好重口

嘔心當有趣

我幫長腳蟹挑

咪啱嗮你呢d弱智睇

doctor x 第一集都有話有人對乳膠過敏。之後訂無乳膠既手套

心如下海記

對膠敏感咪帶布手套囉

還掂要挑，寧願幫趙公仔佢哋挑，起碼搵到錢

即係戴Condom都有事啦

幾搞笑今集

聽日係咪串區議會選舉

咁似選區議會

退縮係冇用架

咁中何君堯

有冇咁多雞眼呀？點解我同家人都無嘅
雞眼好common 架咩？

食唔落飯

仲有好多區做咗好多年嘅建制議員俾人踢咗落馬

話唔定有不含乳膠既

嗰個演員好似係扮過寶劍嗰個

安仔偷聽到的對話居然冇呢句

唔發h音 讀ola

開估之前阿龔都講得「完事」咁誤導性
點解唔索性講埋唔帶手套等熊家再誤會多啲

最後竟然無賣任何腳皮膚病藥的廣告

因為可能阿龔唔知佢唔戴套掛

今次編劇真係好唔掂喎
開頭係廳的對話明明完全唔關雞眼事
係tree根無啦啦帶起
根本開頭無左雞眼個段都完全唔影響之後劇情
咁點解要咁寫而唔留返後面反杯呢？
結果搞到開頭幾分鐘就開左估
成集即刻變左完全無追看性
這個位寫得好難睇下
無啦啦插入雞眼情節傻的都知3E係幫人挑雞眼啦

咁寫劇本最忌個反 cup 完全無線索可尋，點都要有啲 hints，不過今次個 hints 真係太明顯

係呀佢扮寶劍，同水的K戀個韓星
不過阿龔靚仔好多

同意
如果係陳師奶，突然話佢係挑雞眼高手都冇咩問題，但心如就一定要有伏筆

熊家又係當心如三歲細路畀人賣豬仔，咩都未搞清就撲嚟撲去，郁啲又圍毆人

究竟編劇想點處理心如同熊家人之間嘅關係，心如都就嚟三張嘢啦

問題這個已經明顯到唔係伏筆
直情係睇第一幕已經大概知跟住成集發生咩事
啱啱睇多次
本來3E係講佢要自己解決問題
講完這句對白本來可以end shot
點知無啦啦tree根就喊雞眼痛
唔啦更到咁樣真係好兀突

又諗起上次佐治俾人打
個個人都因為心如而俾熊家人打
已經唔係第一次
成日咁好咩

打錯人仲笑笑口咁對唔住囉呢餐我嘅，點解呢家人可以做咩都冇後果？

我覺得心如砍掉重練之前，應該要掟熊家人去再改造先
心如奇怪嘅個性根本係熊家人怪獸保護下嘅產物，熊家人唔改變心如點改變

之前都講過好多次, 3E係熊家最受保護果個, 成日有事都係要屋企人幫佢出頭。咁樣無限loop落去真係有d悶

心如27歲姐
今日心如自己去搵錢，而熊家又唔比錢佢使已經係一個進步嚟
比著以前成個熊家除左大家姐肯定爭住幫佢
不過心如一有事就成個熊家總動員出動就真係仲要再搞搞佢
上次選美675係咁，之前踢爆佐治扮gay去搵佢係咁，再之前懷疑佐治呃心如錢又係咁
不過一步一步來啦
今日改左第一樣都算係好開始
遲啲寫多啲3E主線應該會好啲

應該得大家姐唔使去改造
大家姐係過份保護這件事上算係最正常
佢今日打埋龔燁一份我覺得無可厚非
話曬以為龔燁賣心如豬仔...
最應該改造果個係tree根

或者靠阿龔狠狠咁鬧爆佢地冚家一嘢先
阿龔見唔少佢地熊家點過份保護條FISH
而家仲要親身經歷埋

今集係咁close up腳板底
腦魔都唔撚會奶雞眼啦
今集先知一隻腳可以同一時間有咁多粒雞眼 我見識少

其實不如這件事由佐治來做吖
佐治一樣親身經歷過 仲唔止一次
(印象中最少三次)
而且唔同龔燁準女婿
佐治唔係熊家邊個所以得罪熊家都唔緊要
鬧都放膽啲去鬧

比人圍毆仲肯食和頭酒講唔通囉
其實手都分得啦
呢集為咗寫反cup睇到好唔舒服
完全唔理解呢集幫到心如啲咩，幫佢開條挑雞眼事業線呀？

27差唔多三張嘢啦，已經十二月好快又一年...

其實心如只係去幫人挑雞眼呢啲唔太需要待人接物嘅工作，心如一直都有做補習社，講賺錢心如一早已經搵緊錢

我指心如處事態度似無進步過咁，見到熊家人圍毆個無辜嘅人都只係掛住訴苦自己有幾污糟，等熊家人去呵，至少要企出嚟屌熊家無啦啦打人先叫踏出第一步，每次心如同熊家一齊都變咗隻雞仔咁

搵集潮偉工業王國一齊教訓熊家啦
成個熊家都變態
潮偉有錢 龔燁有計 王國做死士

非常期待這個情節
不過首先要等佐治追到3E先

本身我都想堅嬲兼傷心咁完到下集先解決，可惜都係無
其實前面剪咁啲雞眼腳等個伏線唔咁明顯(或者提tree gun就算)
最尾食飯前俾返少少時間阿水氹一氹總監大人先去食飯會好啲

水：唔好嬲啦，最多返香港上咗你屋企先

彩蛋今年初三可唔可以來一張真全家福
但大四喜仲要赤口可能低機

對膠敏感係咪呢世都唔可以戴

處事態度完全無進步過我覺得唔係
起碼3E今次真係自己解決問題
真係無靠過熊家幫，為左賺錢污糟都去挑雞眼
對比起以前開補習社初期唔順去求熊家比錢買埋佐治啲股份，或者選美等熊家幫手出頭
我覺得這個已經係一大進步
不過你話見到龔燁被人打無屌熊家，或者等熊家呵返我覺得係
這個要遲啲再拆

點解大家姐會有一張FF入面嘅相
莫非今集成集都係FF嚟

過年咁多日點都有集係熊家嘅

死士王國 之前連池家都可以將佢舞到氹氹轉，如果佐治真係三女婿，應該成日畀大二女婿恰

大二女婿係互相競爭嘅關係，三女婿就畀大二女婿食住，女婿之間都有食物鏈

想像唔到 TT 係三女婿嘅話佢個定位係咩 佢個 player 追夢人設好似唔係好夾其他兩個咁

其實以3E ge人設, 仲講埋d老土積極入世ge情節就肯定會好悶。因為3E ge世界觀淨係得科學理論同自我感覺, 唔存在人情世故呢d考慮, 經過咁多事都改變唔到, 就不如講佢搭返個又淨係忠於自己感覺做事ge人好過la。好似之前3E同Terry夾到咁, 就係因為Terry都係覺得岩就去做, 唔會理家人反對亦唔考慮利害得失。3E就係欣賞Terry對做戲ge執著同堅持, 唔受他人影響, 先會同佢一齊排戲。

但年初一二唔係冇咩
當係其中一張全家福啦
唔得閒影全家福

主動同被動嘅分別掛
3e都係比趙公子同阿龔半推半就去做
其實都佢都冇為自己計劃過
有job未做囉咁

佐治第一次見到阿龔以為係情敵好有火花架
TT就格格不入咁，所以唔會係三女婿囉

而家龔潮都係100分男友，就算未講到佐治，搵集講龔潮鬥鬥下變成互相傾訴熊家大二妹+全熊家啲惡頂嘢然後反擊熊家都好，要拉埋潮生去反如果唔係有大家姐喺度會死得好慘

會傳染

核突鏡頭好似變咗開心速遞定律

熊家為咗保護3e打錯人
其實3e自己有冇向受害者表示過歉意或者唔好意思？
熊家人勁似bb仔仆親 白痴老母唔教bb小心行路 反而幫bb打塊地下話地下蝦bb一樣咁on9

但咁樣襯托到3e同成個熊家都好乞人憎
唔變好咩
其實唔需要咩主動去改變自己呢啲老土劇情
寫多啲3e點樣係現實跌一交熊家人冇得幫已經好有睇頭
3e之前咁搞鳩阿孝同王國
折磨下佢我諗觀眾都樂見
好過而家做咩都有人幫 第一次暗戀又失戀都不痛不癢咁

其實熊家呢啲ff當事實，聽人講兩句就信曬嘅誤會劇情到底要無限loop幾多次？

次次打錯人又唔會內疚唔會檢討，今集熊心如見到有人因為佢而誤會比人打都好似冇件事咁，到底熊家主角光環大啲定係去到邊都有人比佢指指點點比佢虐待比佢篤暈精嘅大小姐主角光環大啲呢？

王國個樣高高瘦瘦又係讀書人
個感覺好似好虧咁
真係入咗女婿食物鏈都似係受氣馬頭卒

今集都搞到熊家出醜又打錯好人la:
當然講3E果陣少d熊家人ge干涉絕對係好事。
但編劇似乎唔敢比3E自己一個揹起條新線

其實熊家保護左3E咁耐要熊家突然唔保護係好難
夾硬寫佢地唔咁做都唔合理
不如玩大啲寫3E因為某啲嘢同熊家 (尤其tree根) 反左面離家出走
反正3E自己補習社有收入獨立經濟
咁樣這段時間3E就可以真正脫離熊家的保護圈
之後3E點樣同返熊家和好都可以好多嘢寫
如果中間仲有一個人幫手就可能係cp線
利申純粹拋下磚

有分別咩本身係話唔幫佢之後驚佢有事咪一個二個撲去救佢
好似啊媽睇個仔學行路咁
啲人叫佢唔好扶住唔好擔心
表面上係話唔扶啦唔扶啦
見到就來撲都未跌就即刻就去扶
咁佢個仔永遠唔識行

王國未入主熊家之前
潮偉龔業可以做幕後玩家利用王國玩殘熊家
王國本身又係有啲計嘅人
可以反將潮偉龔燁一軍
最後熊家同女婿兩敗俱傷 王國做最後贏家
他日王國真係做咗熊家女婿
大二女婿再報翻當日之仇
女婿線個storyline已經有晒
我係想問幾時先有女婿線

上一次鬧熊家已經係549

熊家次次出醜，次次笑騎騎又過骨。
譚道德夫婦只係迂腐左D，就要次次身敗名裂。

梗係有分別
這個係主動和被動的問題，同埋責任在誰的問題
以前係3E主要求熊家幫手而熊家又理所當然咁保護佢
而家係3E學識自己解決問題但熊家仲係自發咁以為3E要保護而去保護
3E係澳門根本唔知道熊家會殺過去兼圍毆龔燁
成件事係熊家問題而唔係3E的問題
3E的問題係另一個問題，就係唔去屌熊家冤枉龔燁兼打左佢鑊金
用返你個比喻
以前係個仔要個阿媽扶住
而家係個仔唔想阿媽扶自己學行但阿媽自己走左去扶

如果係咁好耐之前已經係咁但熊家都係要救佢
選美線3e其實自己都冇話要幫手但熊家一見到佢有事即刻要出錢幫佢搞掂
熊家一直過分保護3e一直冇變過

唔只迂腐la, 人格仲扭曲左, 戀棧虛名, 偷安仔d狂草書法作品, 仲想廢安仔隻手果次都夠哂惡毒la.

咁所以而家個問題已經唔再係3E唔識靠自己解決問題
而係變左另外兩個問題
第一就係熊家成家的問題，佢地潛意識仲係覺得要保護3E所以次次3E有事就全家總動員搞到好大獲
第二就係3E唔識人情世故的問題，見到龔燁被熊家冤枉兼打鑊金都唔出聲幫龔燁，或者問下龔燁有無事
我覺得這兩大問題編劇要正視
唔好再拖下拖下 求求其其咁寫一集主線比3E就算
一係你就放棄3E (個人梗係唔想，話曬熊家主角
一係你就正視問題去將3E和熊家砍掉重練

不如真係寫離家出走啦，反正留喺熊家都係做佈景版講埋啲無營養嘅對白，過場多但無深刻印象

不過離家出走佢住邊 自己住好似少咗好多出場機會，搵多一個配搭寫一齊住，開條新同居線畀佢都好

第一個問題熊家同3e都有責任
3e其實可以拒絕熊家多管閒事個喎
每次熊家幫佢出頭佢都理所當然匿喺熊家身後
熊家未覺得佢係受保護動物囉
成家都拎去砍掉重練啦

其實唔好話重煉丫，搵次比佢哋食吓惡果得唔得呀？
熊家，熊心如同大小姐都係一樣，劇完播完首歌下集就依然故我，其他配角反而會比佢哋搞到人設愈來愈好仔，孝國同龔燁當初有邊個會估到佢哋會變咗絕世暖男100分男友姐

今集除咗好乸核突之外仲好格硬嚟...

之前講佢去exchange 冇人冇物照計遇到好多野先係 但好似咩都冇變過咁翻來

你可以話上次選美第一個問題3E有責任
但今次3E根本唔知熊家會殺過來澳門
純粹係熊家班人的決定 3E根本阻止唔到
最多就係返去叫熊家唔好再咁做
但我唔覺得熊家會因為3E一句而放棄有左二十幾年的保護3E mindset
這個思想上的問題熊家人根本唔要得
3E今次錯就錯在無理過龔燁

咁exchange都無拍過淨係口頭上交代又好難改變啲咩嘅
改變左你都覺得跳得太快啦

應該係每一集嘅主角都有光環
發生啲咩都唔會有事

之前以為會係講朱凌凌阿哥令3e有改變
但之後又無左呢條線

3E本身識咁少人 邊有人可以比佢同居
Candy和佐治都係住大學宿舍
或者可以試下睇下Terry有無一間半間別墅
不過而家編劇好似唔記得左Terry係3E好朋友
一係就買張床係補習社訓住先
一係就大學住hall
問題係而家3E無cp線，大學不嬲無份，補習社又十年一次主線的情況下，離開左熊家連這啲無營養的過場都無埋就等於脫離劇組
一個主角群的人可以邊緣到咁編劇係咪要反思一下自己寫左個咩角色出來...

熊家集集都鳩下鳩下 次次最尾都發現係誤會
冇咩重大經歷好難有咩突變
所以最好搵人教訓下熊家
唔係話將熊家變晒做模範家庭咁冇癮
但至少比啲教訓佢地
要佢地下次做同樣嘅野識驚囉

至於大小姐輕歷咁大巨變 都只係學識搭巴士買餸 著衫柒咗 呢啲咁膚淺嘅野 性格冇變過 冇得救架啦

呢條線可唔可以算吧啦

所以話唔好理所當然接受熊家幫助
要識say no
熊家一出現就自動波呻自己有幾慘
熊家未覺得你需要佢地保護囉

搵個單元用夢資源代入真情同季節

咁可以喺佢exchange之後講翻發生啲咩事
至少話自己學識自己handle啲野
但好似冇點講過 淨係得今集話去美國學識挑雞眼

可惜tt根本冇能力令佢改變啊嘛
tt只係一個佢暗戀對象 3e係為咗佢去選美去會改變自己 但一有啲咩事熊家人都會衝出來保護佢
同埋根本依家都解釋唔到3e點解會好哋哋鍾意人
同埋3t有啲咩事就講下人生大道理
唔通你做唔到啲野叫你加油努力你就即刻識飛咩根本成條線都唔合理 仲用啲懶浪漫又老套情節去堆砌 知道寫唔落去 唔通做觀眾仲要話體諒班編劇寫得辛苦屎都照啃咩

劇組真係要好好諗下,今集有丁有燁但係竟然一啲都唔好睇,真係嘥鬼晒...

直接加個新角色話係包租婆又好大學同學又好都得嘅 可能喺交友app度識跟住大家一齊出來住囉
之後如果俾人呃曬啲錢可能可以成長嘅

之前咪搵妹豬撚囉 但次次都係妹豬搞到佢哋做啲cls野冇諗住要教訓佢哋
有妹豬襯托之下熊家咪變得冇咁乞人憎囉
根本熊家由開始到依家都係鳩鳩下啦

算啦3T膠都費事比
而家完左咪幾好
兩個根本唔襯
兩個相遇又係靠偶然再偶然
仲要成條線又老土又唔合理

但陳師奶通常做衰人搵熊家笨，熊家變咗受害者咁
有無辦法熊家自己搞完人受返應有教訓啊

雖然話熊家你串下我我串下你 鳩鳩地先好笑
但都唔使寫到成家都變哂無賴下話
問都唔問清楚打9人真係cls
仲有大家姐以前巴渣但有腦
而家財政部一姐變咗做無理取鬧嘅潑婦
編劇好似唔識拎平衝點 一寫就寫到好極端

藍飛

正經：垃圾清屋企大，分租俾Anita同3E

反正陳生疑似出軌
不如就話熊家想住幫妹豬出頭點知撞曬板被陳生兩公婆屌返轉頭

可能一個月之後會出一集多功能爸爸/男友
分租俾anita感覺又會將3e變第二個潘金蓮

編劇係咪玩尻3e
次次3e做主線都好撚悶

Terry接左套恨鎖金瓶，上去排下戲

一講3E 個劇情又悶又唔好笑
下次講佢唔撚睇

其實熊家每一個人都有兩條或以上穩定的線，再加大量過場
點解唯獨是3E無穩定的線？
1. 全家得3E和安仔仲讀緊書，但3E係大學的出場率近乎0
2. 全家每一個人都有工返，連安仔part time都咁多過場，但3E作為補習社老闆，間補習社十年先出一次場
3. 全家除左tree根每個都有穩定cp線，唯獨是無愛情感的3E cp線次次失敗，而家繼續感情空白
4. 全家每一個人都有大量朋友，所以好多線都搭到過場，唯獨3E啲朋友一隻手數得曬，Candy 佐治 朱凌 Terry，最多加埋Bonnie，但而家編劇好似連Terry係3E好朋友都唔記得左
無書讀，無工開，無cp=無主線
無cp無朋友=一脫離熊家群戲就無過場
3E點解可以邊緣到咁樣？

最慘係連羊羊個角色都可以救得番
佢個角色仲係唔撚掂

咁又唔係咁計嘅,仁哥夠係熊家人啦,佢同馬騮頭條線咪又係收咗大半皮...其實心如試咗咁多次主線都孭唔起,再格硬俾戲份佢咪盞累咗佢同其他人,今集仲直頭嘥咗丁有燁...

譚道德係道德崩壞路線

我覺得3e 個角色係悶到連討論價值都無
佩服上面啲巴打咁多長篇大論

之前又話過咗今集心如會有少少改變嘅
挑雞眼技？

其實今集已經係心如主線比較好睇嘅一集啦
雖然突兀咗啲
不過對比3T 港姐嗰啲劇情 呢集好笑好多

應該搵集交代返三姨去同阿龔道歉，順手講返為左太保護佢熊家亂打人唔係第一次

今集最失敗就係資源錯配,丁有燁扯皮條呢件事明明就係阿水同賤精主線可以好好發揮下嘅劇情,點知咁就攞咗嚟幫心如抬轎,出嚟個效果仲要完全係等於零...

女人賺錢真好

每次臨爆誤會先話自己點錯點錯
有鬼用咩
女人總是重復...

其實會唔會係演員身體唔好，或者根本只想半職拍劇

邊有咁多雞眼生

仲要整完唔識即刻洗手夠低能,讀緊幼稚園咩...

其實我諗咗好耐
雞眼唔係一啲死皮 一個枕生喺腳板底嗰啲來嘅咩點解熊家人生嗰啲咁似水痘
係咪我見識少 有冇巴絲有呢方面經驗

點解熊家人生雞眼好似生暗瘡咁易 好似話唔會傳染 通常啲人企得多或者着好迫嘅鞋/襪先會
即係熊家應該阿水最大機會有
但熊家講到會傳染咁

最奇又無植入廣告
應該係編劇/導演/監製將個人經歷投射出來

直接去澳門鉅記仲唔係最勁嘅植入廣告

咁睇來高層已在近來劇本里面暗示佢要做D咩

冇雞眼藥物廣告
鉅記和雞眼毫無關係

成集基本上就係要拍3e去澳門
去澳門做咩根本唔重要
諗住cls啲咪話去挑雞眼囉

正常點會諗到雞眼，仲要咁多大特寫鏡頭，一定係曾經發過D野
搞到而家見到鉅記就諗起雞眼特寫

來自編劇嘅怨念
係都要落廣告啊啦 係都要賣花生糖啊啦

藍色衫咪早幾個月前個賓妹

嗰個係姜麗文

又會唔會係劇組覺得佢做得唔好
唔吸引
所以唔寫佢

其實要對劇組公平啲,機會已經俾咗佢好多,阿水係女主角都只係配過幾條仔,心如果啲就算唔work都己經唔少,嚟緊應該仲有排試,何況劇入面都唔係個個有咁嘅機會啦

第一次睇完一集之後條氣會咁唔順睇完都唔知睇咗啲乜
打完一人身之後笑騎騎講句對唔住就算 完全冇交代之後點樣
再轉去個懶好笑嘅ending 真係睇到我O撚晒嘴完全笑唔出
如果呢集原意係想救3E個悶人設就真係太失敗
真係要有寫到轉變大可以將一集分上下 同埋唔好再用呢啲on9派膠劇情
而家搞到個focus完全唔喺疑似今集主角嘅3E度
我睇完淨係覺得成件事仲未解決同埋阿龔好撚慘明明佢當晒熊家係自己屋企人咁

絲打你個名
我依家其實期待緊下次佢哋出場嗰陣熊家會向啊龔賠罪或者啊龔自己提翻起 我真係冇呃心如㗎
至少3e自己講翻啊
但好似冇咩希望

如果之後冇一集講返阿龔vs熊家 解決返件事
我以後見到佢地好和諧咁坐埋一枱食飯都應該會諗起呢單野 然後一秒出戲
不過好似真係冇咩希望
過場都好吖

過場有一分鐘我都滿足
邊個會接受到同打過自己嘅人一齊食飯
仲要繼續笑騎騎咁對住佢哋

443 以為潮偉仲係黑社會會傷害大家姐
但唔係以為就得掛咩都你以為就係真同啲藍絲有咩分別

開大餐嗰幕直頭覺得成個熊家都係仆街黎
被打嗰個成面傷晒坐左係度成個熊家仲要舉杯好似慶祝咁款
求其揾個人笑笑口講一句對唔住就算完全feel唔到參與團毆嘅人想道歉
仲要無辜嗰個自己再强調話無出賣心如
之後成家人就當無事發生淨係喺度講挑雞眼

但上次潮偉被圍毆時大家姐唔係度成個熊家唔熟識佢誤會左
圍毆完成家人都有正正經經係醫院同佢道歉
大家姐仲有幫手話番郁手嘅熊家人
我覺得咁樣嘅劇情係可接受
但尋晚阿龔無辜被打竟然係阿水第一個衝出黎打
仲要圍毆完係度開大餐好似慶祝心如原來無下海
阿龔完全係被打得不明不白

完全過晒火tim
仲要唔至一次係咁
成日做埋咁仆街野
唔係以為咁既劇情好笑呀ma
講親姓熊個幾條友加安仔圍爐故事集數多數冇好野

頂我記得昨晚有巴打話係咪所有女婿都要被熊家打
披著羊皮的潮偉被打過
丁有燁被打過
下次邊個再被圍毆就係三女婿
暫時佐治被熊家圍插過一次
不過就未被圍毆

其實真係好怪
明明設定上應該大家姐和阿水兩個都係好識人情世故
點解大家姐無份打都鬧返熊家
但阿水竟然係打埋一份兼若無其事，淨係係咁易呵返？

咁其實熊家都有好多高質集數嘅
不過高質果啲通常都係圍內嘢，好少牽涉其他人
最高質的例如有講英文、熊家攬炒、慳電之類

好耐無見過同龔水有關嘅新名

阿龔vs熊家我相信仲會有，不過好detail咁解釋返今集就應該唔會啦，提一提或者都仲有機
嗰一刻唔係嬲住咁走咗去即係嬲極有限，佢又唔似嗰啲成日攞返舊嘢出嚟講嘅小氣鬼，有媽呢空返到香港再氹下就無事啦
期待下次搵機會第二啲嘢真教訓到熊家仲好過

選戰風雲
黃秀清編劇

咁似影射之前泳隊

抽香港泳隊

家教會主席佢老豆做狗嘅

咁細個跑到13秒

唔係區議會咩？

think big主持人

好正啊個老師

好瘦⋯

招積

袁球老師犯規呀

田老師呢

區選

選戰

tg群

輝輝攞個樣出嚟都贏喇

政治素人輝輝

其實怪獸家長都唔係好道德，點解譚校長仲可以對佢地咁忍讓？

唔好叫我師父

連戲

我幾肯定佢係身體出現問題
大病一場後做過大手術既後遺

無斬死金城安

就知佢eq高啦

不嬲都有連架啦

又連返去刁婦
既然咁嬲，點解仲去好爸bar

港版christin bale
之前暴肥 正常番 宜家暴瘦

譚校長=白票撚

做鴨拉票

又做返老本行

頭先飲完汽水都唔敢去厠所啦

個老公咁禿

暗串何君堯

抹黑

丁丁正撚到

搵金仔幫手咪得囉

條message好有賭俠feel

估唔到一來就連翻訓練營
仲有Philip仔借酒消愁
今集幾好睇
應該係高質蓮輝線

德望

退縮係無用

退縮係冇用

何已完

好明顯隱喻

今次輸咗，香港下場就會好慘

輸左既話 下場會唔會好慘架

點解好搵唔搵，搵金城安跟蹤

gay

大小姐做咩學大家姐碰

呢條友係 Gay 嘅

利益輸送

蓮姐學大家姐嗌碰

碰

金城安又做到野喎

被勸退

究竟個政綱寫咗咩

揸實佢春袋

牙擦佬係蕭x勇

黎明行動

瘦左勁多，完全認佢唔到
睇佢做至net小人類同放學icu大

Philip仔做大佬

高手黎

基既

飛立仔好學唔學

佢唔係做大學同學架咩

菲獵仔=思歪

用臭坑

黑材料

唔好爆我大鑊

丁丁

燒山好嘢

呢集幾黑暗下

唔係佢老婆嚟

唔係太太

偷食

好淫亂

淫亂PTA

譚校長：法治已死

上樑不正下樑歪

連啲家長都無道德

道德重整會啲人冇個有道德

Thanks,想奶胸肌

換左飯盒一樣咁難食=換左特首一樣咁

屌

9UP

是但啦

菲獵仔=分化撚

頂 又反cup
飛立仔原來係面盲㗎

瘋狂反cup

Philip仔

亂9黎

即係體制內唔改革選邊個都一樣

Philip仔拎住薯條隻手好似拎住支煙咁

9upper

映射緊班狗成日鳩up可能

串鳩d假新聞
個個唔FC
「我朋友話」就當真

飛立仔係咪有面盲症

反到分唔清正反

Philip 算唔算腹黑？

變dare devil

無錯

好多暗示

輝輝如果自問係一個正直嘅人先應該去選如果驚腐化係應該警剔而唔係逃避個個咁犬儒先令到垃圾掌權總之呢集玩味十足，喻意幾深

唔爭氣咁扯咗

開心速遞世界得一間酒吧

呢集播完政府就出個咁嘅廣告，好刻意

咁鐵re點解釋

維穩節目
又收咗中共港共幾多維穩費

田徑老師去左邊

出來實習

預告裏面個醫生話 "唯一嘅方法, 就係將對視網膜換咗佢"

視網膜 點換???

招生係以前同過Rebecca一齊嘅醫生Billy

個PTA前主席,我而家先認到,佢以前唔係好肥架咩?

減左好耐

今集蓮輝幾高質
兩個比例差唔多
大小姐做support輝輝嗰個
反cup又好正
究竟上一集高質蓮輝隔咗幾耐

出走前

清減好多，希望唔係因為病先瘦，係健康瘦就好

今集劇本高質啲隱喻
瘋狂反cup好正
竟然會加段飛立仔面盲
不過點解金城安會知技安媽咪咩樣

大小姐ig有相 係蓮輝同個主席好多年前合作拍愛回家 瘦左好多

金城安有接過飛立仔放學㗎

佢飲果汁個啲斷食減肥，瘦到好似有病咁
我就麻麻地喇

日期： 11/12/2019 15:30
活動： 『萬千星輝頒獎典禮』提名名單公佈記者會
嘉賓：
陳山聰、譚俊彦、曹永廉、李思捷、黎諾懿、
張穎康、胡楓、森美、周嘉洛、許家傑、
吳偉豪、梁競徽、曾偉權、鄭俊弘、謝東閔、
古家峯、伍富僑、周志康、吳業坤、歐瑞偉、
李偉健、張景淳、李家鼎、陸浩明、許文軒、
鄧智堅、徐榮、姜大衛、翟威廉、張彦博、
林子善、黃家樂、丁子朗
王君馨、李佳芯、陳煒、高海寧、黃翠如、
張曦雯、林淑敏、滕麗名、江嘉敏、
吳若希、戴祖儀、谷婭溦、譚玉瑛、
馮盈盈、肥媽、劉佩玥、傅嘉莉、陳庭欣、
麥美恩、鄺潔楹、黃山怡、黃美棋、蘇韻姿、
王子涵、陳瀅、鄧佩儀、余思霆、林凱恩、
姚嘉妮、趙希洛、車婉婉、于淼
杜之克、余詠珊、蔡康年。

靚仔稱唔上，但幾大隻

bonnie, 安仔 飛躍

3E, 女配

唔係掛 輸硬

安仔 真係好希望佢得

支持周嘉洛男飛

想問女飛仲有邊幾個？

最佳劇集嘅話，我覺得唔係今宵、白強、鐵探，就係開心速遞，其他都冇咩可能攞

安仔, 龔, 00, 男配

kelly cheung, gloria, 陳瀅, 江嘉敏
希望無記錯

白色強人真係咁好睇咩
係得主角條cp線睇得wor
其他都唔清唔楚
open end 唔係咁用掛

toby，高寧

總監大人

咁真係陪跑 我估雲迪克 Gloria 之爭

白強一集都無睇過 比金宵啦

如果真正唔爛尾應該冇一套攞

不過我覺得開心速遞同金宵係50 50

七個提名？

應該5 個, toby , koling 係女配

好似打錯sor

3E女配

雖然係開心速遞fans但我都想講
佢應該陪跑多

KC+Terry, 安仔+00, 大小姐+送水輝, 若水+龔 - 最受歡迎電視拍檔

女配 total 有十幾個提名
一定係配跑

龔水 pls

暫時望落今年提名都多左幾多下

唔好話入圍
連提名都覺得有啲抆

連提名都冇資格
佢演技真係太差
佢係成套劇既拖累

老實講 唔計已經入圍過嘅雙大
雷珍妮/群姐都比3E更值得入圍女配

龔水真係值得攞
不過CCTVB好黑暗

群姐女配就誇張左啲
唔係話群姐演技唔得，而係戲份未到女配
Jenny就堅值得入圍女配

唔計開心速遞4 pairs仲有幾多個其他提名先？

十 pair 左右, 包括 李施嬅+陳山聰 金宵大廈

唔會佢地啦
陳山聰有機攞男主角

希望安仔可以攞埋男喜提名

大小姐, 尚善, 若水 - 最受歡迎電視女角色

吓
呢三個事但一個都應該入女配多過女角色啦

除左開心速遞之外我無睇過其他劇所以唔知其他提名勁唔勁
有無人分析下龔水有無機？
不過開心速遞成4個提名可能會𠝹咁啲票走？

都唔係真係投票嫁啦
望下上年

tvb 獎無嘢好分析 你望下上年拍檔獎頒咗畀咩人

金墄安, 送水輝, 朱凌凌 - 最受歡迎電視男角色

阿輝和朱凌無可能夠安仔抽啦今年

3e女配唔係掛
咁樣玩尻佢

比左邊個？無留意

冇龔燁 唔通算男主角？

雪雪雪同三字經
之後雪雪雪宣布結咗婚

開心速遞播咗兩年啦
班演員做同一個角色做咗成兩年
係咁以俾個提名你
叫你繼續留喺度乖乖幫佢哋賣廣告啫

頂其實我覺得開心速遞男主得tree根和安仔

大台真係爭阿滕同阿蟹一個奬 講真呢三個一定好戲個大台正劇啲小花

如果你話雙大若水都無提名女配都算
點解會係3E

三元

男配
開心速遞角色咁多應該除咗熊家冇人係主角
但係未必集集出熊家

ching好識貨 我愛阿滕

提名整合
=======
飛躍 - Bonnie, 安仔
女配 - 3E
男配 - 安仔, 龔, 00,
最受歡迎電視拍檔 - KC+Terry, 安仔+00, 大小姐+送水輝, 若水+龔
最受歡迎電視女角色 - 大小姐, 尚善, 若水
最受歡迎電視男角色 - 安仔, 送水輝, 00
最佳劇集 - 開心速遞
最佳女主角 - 無
最佳男主角 - 無

女配

sor 記錯咗
不過龔燁真心應該攞埋男喜提名...

冇男女主角？！

我估開心速遞今年有獎嘅話都係俾安仔
男配或者男喜是但一個

處境劇好難分男女主角喎
不嬲視帝視后都係得正劇爭㗎啦
應該得Do姐男親女愛果次例外過

有種豬肉獎feel

歌曲獎都算一個提名，雖然肯定攞唔到

其實群星唱都算幾有創意嘅
個MV拍得靚就真

提名3E女配真係玩佢
平時冇咩都好地地
依家專登令人評論佢演技咁
唔計大小姐已經拎左女配
大家姐同水真係應該拎獎
起碼受歡迎角色/拍檔呢啲
仲有金城安都絕對應該攞獎啦
希望今年拍檔正正常常

應該係大小姐連任/阿滕阿蟹是但一個，其他

安仔有好多提名
希望佢是但中一個

希望佢係男飛

男飛係最合理，中男配就好怪，一來呢個獎唔會比咁後生ge人，同埋計戲份同重要性，安仔根本就應該算男主角。

張嘉琪

去酒吧洗滌心靈

SO苦主開始俾大家姐搞

洗滌心靈

朱展好衰呀

盲咗仲食扒

Bonnie重點係搵安仔

兩個仔女都死係廢青安手上

朱Ling係咪感冒鼻音好重

畀佢哋兩母子折磨死

有冇人知道啱啱朱展唱咩歌？thx

其實都有兩個仔讀 law 繼承衣砵啦，孻仔咪畀佢做自己想做嘅嘢囉
自己又可以享下仔福

CCTVB會唔會可能請到梁小冰出山演朱展老婆呢

00細個好得意

無追開
TT 去咗邊

00同善姐

話去咗英國做嘢

朱展肯再踏入熊家

其實Bonnie 係因為安仔而變好左，只係譚家唔知Bonnie 以前d衰野je, 00就兩睇la, 佢有熊家ge支持先可以去追夢。

嘩屌

笑到仆街

朱展大穫啦

又嚟熊家嘔心料理

陳嘉輝肯keep下身形既話
應該仲睇得下

無得睇3T線
如果TT知道心如幫人挑雞眼搵錢⋯⋯

咁其實佢地知唔知自己仔女最初拍過拖

邊個？

朱凌幫吹

真， 佢著唐裝幾好睇

朱展

開心速遞食譜加料

點解大家姐要搞朱展

阿叔又真係好唔衛生下

典明粥

貪玩

好人好姐冇事冇幹

佢都唔知安0一齊

笑死

朱展畀完安仔搞又畀佢老母靠害

之前無咩點講佢地父母

有仇不報熊尚善

滕真係好靚

必報

初一十五金城安

隻眼非常嚴重反而好開心，黐撚線

又話非常嚴重

痴鳩線劇情

雙大+安， 恐怖害人組合

視網膜有得捐咩

宇智波家族

朱展仆街了

大家姐今次輸返次

有無reference？點解以為有bb?

之前朱展吊淫根，話佢地幫00, 離間佢哋父子，話佢無仔生就想搶佢個仔之類大家姐就決定要幫淫根報仇。

之前有故仔講佢有左???

大家姐唔好嘥，即刻同潮生生返個囉

USB咁

阿清

又以為大家姐大肚

我係話Bonnie同00一開始係情侶

通常好似係話捐眼角膜

係咪我miss之前嗰集？點解無端端話大家姐有咗

其實之前都有幾集係笑大家姐有肚腩。

視網膜邊有得換
眼角膜就有

順便刺激一下安仔上進

記得好似好耐之前連登呢度話大家姐唔知係咪因為有咗所以成日着鬆身衫

3T完左好耐啦

應該唔知，譚家之前都唔比Bonnie 拍拖，係要佢盲婚啞嫁，之前仲想欽定George 做佢女婿

唔會知啦
因為連編劇都唔知
成個開心速遞世界都唔知

凌Bon
開心速遞原祖劇情
一開頭安仔追的是Venus
編劇都唔記得左Terry係3E好朋友啦

整返集「曼德拉效應」

之前阿膝有排真係有d肚腩仔，安Bon岩岩拍拖果期就最明顯。編劇都有用呢點來抽水，無安安長大了果集都有提到大家姐要着收腩褲一事

好想睇朱媽媽
究竟朱媽媽大肚嗰陣係點先令到朱展分唔到女人真大肚定假大肚

384咪曼德拉效應

曼德拉效應 II

今日ok喎
連戲得來又兜到點解朱展戴超

露過股

開心速遞好多男角都露過

有咩問題 正當職業又唔係偷又唔係搶
挑完洗下手咩事都冇

會不會鋪到2020都未開主線

搵梁小冰出來用導火新聞線個氣場
Good Partner 無敵大律師

龔燁冇

3E離家出走果集，都仲有提過Terry同3E係好朋友呢個設定ge.不過已經係百幾二百集前ge事la.
安仔追過Venus, 凌Bon呢d 基本上近5百集都無再提過

點會冇
幫池子孝追venus個陣咪有提過下

三惡女差雷珍妮未俾朱展話有左
話埋就得罪三惡女，又可以睇三惡女報仇

有肚腩都要俾劇組笑

反而綠水早幾個禮拜都仲有提
由純音樂轉賓穎主題曲之後好似變左開心速遞II咁
我記得早期好似話查生係重要角色

想睇佢哋輪流報仇冇夾埋但點知一齊跌到朱展攤攤腰

劇組有啲咩唔抽
壞左的人直情抽左幾集有多
等睇遲啲有一集講醉駕

3E只講佢個樣都已經怪怪地，好似2邊面有d唔平衡咁
佢做戲個表情成日拿捏唔到重點，成日無啦啦瞪大對眼 出嚟效果好恐怖
仲有唔知佢講野個d係咪叫懶音，總之聽落去好唔舒服
非hater，但3E真係有好多要改善地方

唔差在寫埋暈低同哽骨戲劇源自生活

女配無雷珍妮？

Jenny無反而3E有

珍妮早排出事 要低調掛

劇組不嬲鍾意拎演員外表笑

面唔平衡好似因為之前唔知條頸定下趴有個瘤
懶音因為加拿大出世加拿大讀書姐，睇得出有努力改善過口音問題嘅
演技就要繼續努力了

集集都有金城安，好爸bar條線好睇過大學條線

我記得當年mandy lieu都係睇唔到

我計過平均一個禮拜五集有四集係有SO

編劇，我希望c君做三太個仔

除公司之外所有線都可以有佢

論戲份的話，男主應該係tree根和安仔，女主就係阿蟹

無雷珍妮，簡直不能接受

其實講開3T線，係咪得我一個覺得由頭到尾都係編劇既陰謀，特登寫到咁差？
之前個個都鬧爆佐治扮gay抽水，講到冇得返轉頭，好似選戰咁，不求自己好到當選，只要對手差過你就得，所以編劇就特登寫條更差既3T線出黎，你地睇，而家個個都冇再點提佐治既黑歷史，甚至紛紛有人好似撐返佐治添，所以3T係為3G留後路而特登鋪排，一定係啦！

而家啲人由屌佐治變撐3G係真嘅
不過似係誤打誤撞多啲喎
因為3T實在太柒但3E又一定要有cp所以支持返佐治

唔好咁陰謀論啦
3t一開始只係因為tt個角色寫得好 演員自己當初都做得好所以大家都想睇多啲 劇組見到受歡迎咪俾佢3e組cp囉 況且cp線一捧就捧兩個演員
劇組應該係諗當初俾tt帶翻起3e線
同3e一齊又俾tt多啲機會 一家便宜兩家着囉
但之後唔知點解開咗個頭寫唔到落去
咪唯有不斷偶遇 一開始打官司都好哋哋
但整包開始講大道理 仲要好似講得好啱但同3e人設不乎
仲要中間加埋孝國爆煲 今集鬧完交 下集冇事出現翻 去到620簡直不忍直視 寫3e冇啦啦鍾意佢
之後因為佢去選美 最慘完咗之後咩都發生過咁
搞到成條線爛尾收場啫

我反而覺得係孝國一齊啲cls野洗白咗George
由綠袖子嗰集開始
同3t冇咩關係

我自己就不嬲撐3G嘅
不過點都好，3T已成過去

其實心如有提名係好事嚟,希望可以入到五強啦,大台有心捧就去盡啲,如果Venus,甚至垃圾清果啲都有得一齊提名嘅話,心如嘅勝算就應該更加大

係，我都係撐3G 嘅
佐治之前扮gay 係衰
而家幫緊佐治洗白咗，學識冇條件對人好
咁應該同3E一齊都ok 啦

基本上大家當3e係女咁 所以想個女嫁得好啫
同埋開心速遞組cp都要睇兩個夾唔夾
出來有冇火花 喺熊家嘅定位會係點
同其他人有冇互動 當然最重要演技同救唔救到3e條線 如果唔係應該一路悶到大結局

我希望林景程做朱大哥

3e選美線正

大家變左tree根
認真 作為熊家主角對3E有私心係真嘅
梗係希望3E都可以有條精彩的cp線 搵到幸福
我估900未必係大結局所以仲有時間比3E
不過唔好再拖 唔係臨尾趕埋齋就只會變3T 2.0
我覺得第一步先比條可以恆常出場的線3E先啦 (例如補習社)
cp線唔可以再靠偶遇再偶遇

的確因為3T太差 不如比翻3G我
不過我覺得編劇道行冇咁深
3T真係編劇柒咗

王國都默默洗白
只要唔好再有非禮呢啲猥瑣情節 3G可以翻兜
雖然我個人更鍾意孝國
不過想佢地做好巴打 尤其孝國都冇咩朋友
人生難得有兄弟為你兩脇插刀 變愛情就變質

sor 遲覆可能突兀 但想講
.
如果開心速遞贏唔到 最佳劇集
唯獨金宵贏本人會服氣啲
開心速遞深度本人前述不贅
金宵雖然主線無深度但
如巴絲講過 有啲單元用心嘅

鐵探咪普通權鬥 無乜深度喎
白色強人唔好睇 同感
就好似之前個post討論過咁...
本人就唔鐘意亦唔熟感情線研究嘅
本人就先勿論CP點了
女角搵埋啲無演技所謂網民女神
仲有 無原創嘅深度 前述個價值觀對立
咪就係 利益 vs 人名囉 好多醫療日劇有

當初安美都有人懷疑係編劇暗黑兵法拯救安 bon
可能編劇故技重施

睇開心主流派唔好

我都係偏好3G
補習社見到佐治幫家長按摩嗰集就覺得佢兩個一齊幾好

會唔會咁多pair 都係開心速遞食曬
雖然我好認同

btw 送水輝

處境劇拎埋男女主角
830 同 930 正劇會唔會暴動

其實，有無可能做佐治莫仇線?
仇G，應該好爆笑下，拍得住孝國

好似無放風李莫仇會長駐
就算係都似係凌仇線多啲

seeseetvb剪出來啲片真係好正
笑得我好大聲

仇0都唔襯

00需要搭有個性/瘋狂爆發型嘅對手先好睇

暫時以火花黎講覺得仇0好玩d
上次求上天賜一個精壯既男人

凌凌搭住安仔就有1+1>2效果
但一單拖無左安仔carry暫時都唔係好得

琴晚對住Daddy演返個童真稚氣嘅小朋友都幾好，同平時個性過於嚴肅成熟反差比較大

最受歡迎電視拍檔點解冇安善

莫仇加入補習社，Poster用黑魔后造型，3E搬出來同佢住，得唔得？

安仔好似都唔係播……
我都係喜歡佐治……
因為00人設，對住李莫仇會挨打，但對佐治對住李莫仇會反撲!

好播! 佐治夾係3e同莫仇中間!

但上次仇0我覺得幾有趣
李莫仇唔係一味仇男，00對佢既誤會都有少少改觀
一寫cp鬥氣編劇好易搞到安bon咁過哂火

唔buy日久生情+1
同埋仇0開左個頭，做乜格硬塞佐治入去
要日久生情不如寫3G

以為kc

Terry清

非人

垃圾清

毛人睇視頻網

icy

無人睇

垃圾清個獨立生長下爬仔

冇人睇

Icy

阿清紅色衫

大小姐KC又心靈對話

唔去就一定無獎攞 CCTVB咪係咁囉

入面根本無啤啤

人類

星5晚去旅行
下午睇直播

第唔知幾多代嘅啤啤, 已經變成隱形

清

啲username

又回帶

高小姐

死人食屎

食屎陳c9又搞事

定ff

奸Terry

廢老根自負心又搞串party

又話鐘意拍戲

熊樹根真係好仆街

垃圾清個樣好似唔同咗咁既

廢老根篤灰

叫大龍生唔駛去旅行

咁睇又幾襯

連戲排長同曹總傳

廢老個設定真係好撚乞人憎

反了反了

子華神例外

咁要隻狗仔匿喺個袋入面幾個鐘好辛苦嘅

我覺得垃圾清成熟咗

幾分鐘姐

賤種根

垃圾根幾時死

波大左

吊你，講緊個樣呀！

Tree根使橫手

terry係咪係後面聽哂

3e個屋企look真係好撚正

樣都係清純

垃圾清真係好L正
個樣成日楚楚可憐咁

但垃圾清表情幾好，有人捧下應該有能力紅。

屌，你唔搞小動作咪得囉

阿清好Gfable

唔駛講定去唔去的

垃圾清個下巴仔怪怪地

pk max

2個都輸咗

二太cap圖

大房係威仔心目中係唔同啲

譚校長

大四喜齊分享

真排長頒獎

真排長

排長

紅衫係女定男

咁恐怖既紅衫條女

男

觀眾席有個女人成個男人咁款

今集有洋蔥

仆街 眼濕濕

動L明扮甄子丹？

長咗，有少少巫婆 feel。

紅衫個個呢

今集個尾幾滾動
除左大龍生淨係掛住公司之外

預告做乜鳩

做乜鬼除左褲

聽日譚道德

譚校長曬雀

裸體譚道德返嚟啦

大力做邦小姐阿哥？

下集又玩尻談道德

成個禮拜金城安

terry演藝生涯回顧唔知點解睇到好感動
原來咁耐以來拍咗咁多戲
點解最近次次大房線都要用威仔做ending

出來就幾分鐘
又要拍戲又唔知幾多take加加埋埋可能成個鐘

個flashback真係幾正
陣間要loop多次
這排威仔兩兄弟成日係cafe談心

古墓派咋
不食人間煙火小龍女3E ＋ 情傷痴女李莫仇

但次次都講差唔多 都係想兩姐弟跟隨佢安排
一些改變都冇

勁搶鏡

我覺得似係鋪緊喎

連續兩晚父子戲都好睇
朱展同龍敢威嘅分別係
朱展起碼真係享受份父子情
龍敢威就真係徹底嘅仆街

話是話阿清啲表情好chok好唔自然
成日瞪眼 個嘴好用力做表情
如果想做演員唔係花瓶就多啲對住塊鏡練習塊面放鬆
而家好似日本人啲擬真機械人咁

咁希望等佢慢慢轉變

扮秋生
之前有集講佢睇好朱Ling

係都似鋪緊轉變
希望Kai叔會係關鍵人物
龍家不嬲無咩點講Kai叔
其實威仔親細路這個設定有potential講多啲嘢

又重複威仔好似好重視仔女最後都係為公司 開始有啲悶 希望之後會有啲轉變

今晚唔止父子戲好睇
師徒都拍得好睇
Tree根雖然乞人憎但丹爺真係無得頂
今晚雖然無cls/搞笑
但我覺得其實好高質

kai叔其實有cls潛質
睇初戀cafe就知

人性嚟

真正演員在乎嘅唔應該係獎項同片酬
最重要係有得繼續拍戲
同依家搵工咁 邊個可以真正享受份工
唔會在意人工幾多

兜來兜去威仔都係想仔女跟足佢安排

唔知係咪化妝定角度問題
睇翻上面啲cap圖條眉同臉型都有啲乖乖哋
3e同啊清一樣都好鍾意瞪大對眼表情好用力咁做戲
有時啲表情出來會好恐怖

表情我覺得3e好過阿清
可能一啲要演技嘅地方3e控制唔到表情容易崩壞
但平時做熊家佈景板講一兩句對白都幾自然

阿清好似長期驚恐狀態咁
terry講一句對白佢轉一個表情
十秒內 個嘴一時嘟一時扁一時笑 瞪眼 對眼碌黎碌去
正常人傾話邊會你講一句我一個表情 尤其terry又唔係講咩驚世駭目對白
我覺得阿清太努力想要演好 不停做反應
面癱相反嘅極至就係極chok
一係轉行去做舞台劇或者默劇 如果做電視劇演員真係要練翻自然 chok開冇回頭路
其實阿清啲戲份都冇咩特別演技要求
勸佢事前唔使做太多功課嗰下應該要有咩反應表情 弄巧反拙 不如唔好諗咁多自然啲去演

垃圾清去左削面？

到底係個角色蠢蠢地所以咁做
定佢咁做令到個角色蠢蠢地

譚道德一家係未應該COS一下岳不群一家呢
陳榮峻以前經常演太監角色

認同
3E演技絕對好過阿清
而家熊家過場都睇得幾舒服
不過3E個角色設定太悶睇唔到佢其他方面的演技

阿清就真係唔使太浮誇
除左表情之外佢讀對白都好奇怪
初頭都無咁誇張
聽得多就覺得唔係好自然
唔知點講 佢又唔係讀對白但真係好怪
其實佢自然啲賣下樣好過太造作

差咁遠既

聽晚譚道德又黎料
btw本身以為今年譚道德會入到男配 或者大四喜會入到最佳拍檔
畢竟都叫hit過一段時間

[member]Icy實係因為要包容KC +Terry la , 一個就練精學懶，一個就柒事一籮籮［/member]

terry日日闖禍有咩可能唔包容啊

蘇姐好撚煩
完左佢啦好嗎

呢集有進展
希望進快啲就完啦

淫根亂倫

牙joe 唔係c 君咩

父女之慾

有冇人話過俾安仔知，或者譚道德同根叔一齊時有冇提過，「上善若水」係出自道德經

好多：㗎，嘛，啊

今晚又有袁球老師

其實呀考同Venus條線 點解寫得咁衰
講到venus咁貪錢
唔可以寫venus肯為呀考改咩

寫到聖人咁會好悶
好似3e 性格 都冇野好寫佢咁

要有d衰衰地 但靚靚女 先好睇

袁球老師睇think big就有啦

唔得 改左仲死
你睇下Bonnie當初改人設咩下場
連帶我都比佢累埋 喺度講咩都比人負皮
禍延非常深遠

袁球老師喺Think Big唔夠淫

編劇唔係好識寫後生仔感情線
之前安bon又係咁寫到過哂火收唔到科一野洗白佢就算
睇怕之後venus都係咁

仲有孝國都係咁 結果直接分埋手
如果遲啲真係寫返3G真係有啲擔心

其實偏劇們寫親情真係好勁
尋日威仔 前晚朱展 都好正
池富講英文果集 同埋之前平權爸爸都好好睇
講母親就係Max媽之前抬車果集

啲劇情唔老土 仲要好貼地果下真係抵讚
Btw就嚟一星期7集 加油

Bonnie好正 好淫wo

哇ching勁 連抬車果集都記得
印象中59不一樣的母親節講tree根父兼母職都幾好
仲有池子孝做保鏢頭幾集
總之寫親親情都好高質下

其實開心速遞好少阿媽角色
得容儀和二三太
熊家大房池家金家朱家龔家宋家全部都無
但親情這方面毫不失色

仲有安善母子，金城武同安仔父子果集都講得好好

屌你老母想嘔

Helen姐 好失望

抬車好似係母親節嗰集 仲寫埋jenny以為有咗
好似難得一次寫二房正面野

藍絲撐警行動
大部分演員都唔喺度
但helen姐同李嘉

Helen

Helen姐同鬼

以後有佢地出場的集數一概唔睇

成班垃圾

有骨氣既就成套都唔睇啦

有阿清嘅唔會唔睇嘛

Helen隔離咁似阿Er嘅

撐警Helen
抵KC同牙John都唔要你

係er er sir 同振美

一排已經冇睇
見到helen撐警
突然好憎佢

好難 成日有過場

同曹總就好啦 快d唔駛做
唔好成日有公司戲份啦

全撚部都暗星除左愛回家果啲其他全部唔識

新加坡果然藍絲國家

垃圾Helen姐 長居哈爾濱啦屌

李嘉條撚屌就預撚咗 估唔到helen姐都

唔想再見到佢個角色

helen條線執柒左佢啦
阿John 真係多得你唔少

永遠唔 cap

潮鬼線撤出許願池

好彩KC有ICY

李嘉印象中都有出過1-2集
希望劇組唔會用返佢

鬼就容易啲
電影線唔使有佢
就算出潮生office佢都無必要係到
所以好易寫得走佢

不過Helen姐就難搞
公司和六美都有佢過場
仲有曹總和John條線

崔auntie要單拖出場

你地唔係以為成個愛回家得幾個藍呀？
成堆唔係加拿大離地撚就係藍絲
有骨氣就咪撚睇啦

希望佢地唔好變藍
次次有Kcy 我都追

哈爾濱is waiting her

宜家平日都有活動，少睇左好多
寧願睇下live同tg

害埋Kenneth BB唔想再見到Helen出場

寫過另一條線比呀John啦反正都完撚咗，寫過另一條線比巢總啦反正出咗一集咁大把，儍強都可以去西伯利亞啦六美變五美有幾奇？

你地唔知滕之前職業係咩咩

冇關係既
王喜夠係做警察

+1